台灣人真喺好痴線

Video :

台灣朋友send過嚟 感謝
台灣手足 辛苦了
地址 : 台中勤美

其他地方手足都咁撐我地，
無理由令佢地失望！
聽日 維園見！

台中人 支持 民進黨 定 國共黨

台灣手足

台中? 我上星期先岩岩去完

128 維園見

台中係我去台灣旅行之中最好既地方
人又nice同熱情 野又好食 同埋無香港氣氛咁緊迫

請問台北係咪都有連儂牆？

上次去都有朝聖

多謝台灣手足

聽日見

台北好似得大學有 仲要唔大 不過都叫有人會去睇

利害

係「係」唔係 「喺」呀

Hai2 喺邊 喺度就用喺
Hai6 係咪 你係邊個 就用係呀

唔好成日係喺不分得唔得

係係係係係 知道了

多謝幫忙

Tui

輸出香港抗爭文化

鬼佬講香港話

台灣人真喺好痴線

推

Push

好似香港

呢世都唔會忘記台灣手足嘅支持

仲以為有台灣人創作嘅香港文宣，大部份香港都見過
不過支持

128

多謝手足

超靚！！

tui

痴撚線好勁，跪謝台灣手足們

Push thank you

CLS，好撚靚呀，張絲打圖重好好身材

128維園見

好靚

push

感謝台灣
記得唇寒齒亡

想幫台灣人含

應該貼d蔡英文
始終完全騎劫人都唔係咁好

Push !

光復香港 光復台灣

台友

台大嗰個好似已經清咗
仲搞咗過告別式

話你戇鳩怕你嬲

應該冇獅子狗掛

G道唔g道

有聲

PUSHHHH

平時就台仔澳狗
冇時果陣又笑鳩人繁體大陸

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

反觀香港已經無晒

其實咁樣嘅隧道好靚、好warm

呢家有時清左啲隧道，感覺冷冰冰咁

128 吹大雞

好靚
多謝台灣手足

多謝

反問返自己 如果台灣出事自己一定唔會好似佢地咁上心 好慚愧

光復香港！

無獅子狗不過有支拿

感覺台灣人

Up

光復香港!

係呀，d 女真係好熱情

女又唔係好覺
可能我毒撚無人理掛

嘩台灣手足

聽日 維園見

多謝台灣的手足

上星期去都見到

患難見真情，你咁講就唔岩啦

想知台北係咪無曬連儂牆

Cls

聽日2點維園見

有冇諗過係係台灣既香港人整

台中廣三SOGO隧道

有無咁痴線

可能係手足去左台灣

正

um 至少我朋友係台灣人 佢有份幫手咁

希望大家以後狠狠懲罰台灣 教訓台灣
不過首要任務係聽日128

Push!

感謝台灣

去西門町整

多謝台灣

台灣成功大學連儂牆

唔該

臺灣人

邊度？

好q

台灣手足 多謝你地

台中去審計新村路上嘅 Cafe , 叫 Musicat Cafe

可能係移民台灣的香港人

x

12.8 維園見

台中呢條連儂隧道唔係台中勤美啊，係台中廣三 Sogo 地下隧道，美村路同台灣大道交界。

另外，台中火車站都有連儂牆。

多謝手足糾正

上次去見西門町underarmour隔離 紅樓對出條柱仲有 唔知清曬未

如果台灣都有黃店地圖就好啦

好正囉

港仔台仔一家親

人地台灣d手足都咁堅
你地聽日好唔好意思係屋企開住暖氣

抓字撚出沒

台灣學校連儂場分享

台灣

up

痴係個頂到真係好勁

Thanks Taiwanese!

當世界各地嘅人都支持我哋
作為香港人嘅自己有乜理由唔出嚟？

我要連豬同pepe 陪至去。

多謝臺灣手足!

靚

感謝台灣手足
聽日大家維園見！

辛苦哂 手足

好催淚啊diu

老闆係香港人

好堅

多謝你地

好勁 超整齊仲要冇廢老撕

推推推

多謝台灣手足
聽日維園見

感謝台灣同胞

好感動

有警察幫手看住棟牆
之前支那撕紙狗仲被遞解出境

TW NO.1

Pushh

如果香港唔係成日比人拆

我相信都會好靚

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

但景點真係無乜....
去慢活係唔錯

早排去台中彰化

唇亡齒寒

蔡英文係靠香港才能連任成功

冇事就台狗 有事就台灣手足
唔該聽日出黎幫蔡英文跨國拉票

台灣本地人整？

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

我愛台灣

正呀

831

多謝tw

tw number one

告别儀式*

我係台中其中一位手足，琴日我地已經更新左尼一張大文宣

感謝

謝謝你們 讓更多人知道真相

Taiwan no.1

感謝台灣人

多謝台灣人

關你撚事 你又唔係台灣人

又係唔係掛美國旗之流嘅垃圾

告別儀式

聽日 3點見

台中好波

9月頭係台中影
多謝台灣

兩個星期前去咗台中 行行下街經過見到

台灣咁高質

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

智商測試黎架喎

love taiwan!

遍地

台中不了，似鄉下

呢間係咪港台講嗰間

可能都係香港人整

每日過萬人去台灣

Thank you

就係貪佢似鄉下先正
係香港好難體驗到個種了無人煙既感覺
夏天去到個邊覺得好舒服 個人放鬆曬
好天個日 全日都係鳩鳩下咁

喺台灣嘅香港手足有無份整？

其實香港先似，大部分人d衣著真係，以保暖為主

還有警察看守的

台灣手足
多謝！

有份

港台友好

屌....😭😭😭

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

車站同sogo!
sogo仲要成個隧道都係

一直係台中宜家先知嗰到有

Push.

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你咁撚樣衰都影響香港市容
有冇考慮過香港人感受？

台灣就真係同胞啦，香港人去台灣多過反大陸啦，價值觀又接近，大家都用繁體字，又同樣追求民主自由

最緊要係囡囡咁正

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

多謝臺灣

真心佩服

Thank you TW

有民眾支持，有大學都肯收港生，但台灣政府就做得少d⋯⋯

堅定不移支持民進黨

廣三sogo

其實都係住台既港人整...

文字係本地文化嘅根基
由高登到啱啱轉連登都會推正字
而家係非常時期所以無乜人捉
但正字依然好緊要

咪又係香港人整利申 有份整 整嘅大部份都係香港人

係台灣讀書嘅香港人整架，係有少部分台灣人幫手，但大多數都係香港人整
因為喺台灣嘅我地無辦法一齊喺戰場，我地只可以喺台灣做文宣，將香港嘅情況講比台灣人知，希望台灣唔好變成第二個香港
利申我係其中一個